黨鐵請人！ 要求兩年警察或輔警之工作經驗！

經過黨鐵站成班呀叔呀嬸圍爐吹水，原來係「附例特檢隊」，上網check咩料，發現近排請人，專捉跳閘寶寶：

MTR Corporation Limited 香 港 鐵 路 有 限 公 司
附 例 特 檢 隊 隊 目 (編 號 : 190000ZI)

MTR Corporation Limited
香 港 鐵 路 有 限 公 司

職務

帶領隊員巡邏 、執行《香港鐵路附例》及查票工作
按照程序協助車站職員檢控逃票行為並徵收有關罰款，及應付其他違例者的不恰當行為
防止乘客攜帶不符合公司現行規定的大型行李或危險物品進入鐵路範圍
控制車站人流及維持車站秩序

資格

香港中學會考/香港中學文憑程度
兩年警察或輔警之工作經驗
曾出任執行《香港鐵路附例》相關工作之申請者可獲優先考慮

大家經過見到記得要關心吓啲變種狗！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

咁你咪唔好上 收皮

推1

推

都好喎！就杯葛你啦！

前克警！成為最大目標

重用condom

唔怪得之咁撚鍾意撲濕人哋個頭
原來係狗來嘅

即係請班坐監，革職警囉

麻包袋

借個位，多謝

10月3日 光復始創 第二擊!!!

兩年合約
請完大量狗隻就可以變陣

係咪想D人將黨鐵查飛狗視為黑警一樣對待？